搭緊巴士嘅入一入嚟

點解搭巴士坐隔離果個成日都係啲煙剷

你柒

1001